繼續窮撚午餐21蚊雲吞麵

努力儲錢

我都想食

標記定權記

標記權記呢2間囉

人超買塊牛扒自己煮啦

你邊頭返工呀

好似好多地方都有

權呀
雲吞係唔錯的

抵

月中已經無錢了

買 iPhone買到冇錢？

我覺得ok啦咁既價收貨

荃灣

炮台山？

觀塘

幾年前仲係12$

仲未買
睇下875 android機先

咁你點會冇錢

隻碗仲要幾好睇 21蚊抵哂

正常碗啦
依家餓了

就係要儲錢買機

正

岩岩開完會上黎推下post